老死條女叫我幫手扮住佢男朋友先

話說尋日聖誕，咁啱我老死要開工，但佢女朋友一早約左佢阿爸阿媽飲茶，仲講明會帶埋男朋友，咁冇辦法底下叫我扮住先，仲同我講如果佢父母問我做乜，叫我答塑膠倒模。咁點知間茶樓啲點心好正，掛住食，搞到uncle 一答我做乜我唔記得點答，情急下憑印象答左掃街倒屎。宜加點算？

食唔食朱古力？

收檔啦

厭唔厭

你有冇搵腸粉掉人？

你咪係大口環賭神？

唔好理你個frd喇，可唔可以跟你搵食啊大佬

可唔可以教我變隻3出黎

樓主原來係傻仔嚟嘅！

同佢講，下次拜山搵佢地